為呃 like 老屈大叔藏偷拍鏡頭 醒目網民踢爆是"改圖"

在這個網絡世界，不少人都想出位成名，有時甚至會不擇手段。早前在日本，一位女網民便在 Twitter 分享了一張相片，指坐電車時看到一名大叔，將鏡頭藏在大腿之間用來偷拍，成功引來大量網民分享及讚好。不過當中亦有心水清的網民，放大圖片分析，最後發現鏡頭是用軟件後製加上去。簡單點說，就是該女網民疑似想走紅，於是誣蔑一位陌生大叔是痴漢。

該名女網民被踢爆後，先是封鎖分析者，然後再刪帖，嘗試推卸責任，可以仍擋不住眾怒，最後唯刪除 Twitter 帳戶敗走，事件似乎只能石沉大海。至於網民的留言則包括：「在日本這可是很嚴重的指控啊，還好有被人發現，不然大叔應該死定了」、「男生真的要好好保護自己」、「如何讓一名無辜的男人在社會上受到最嚴厲的指責甚至被抺除？告他性侵」、「真的要偷拍會放在這麼容易發現的地方嗎」等。

唔好意思，出post時出錯source,應該係呢個

順便多謝有人幫我代出post